入睇睇下我地香港警察平時點保護弱小

外國既朋友係fb發現左，唔好傳出去

old news is

還有冇圖

連登 —->公海——>連登